813喺機場俾黑警拘捕嘅手足

警方喺機場拘捕5名男子涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、襲擊及破壞社會安寧等

有無人知道佢地下落
另外尋晚有片影到有手足俾人打到仆街，佢情況點樣
星火幫唔幫到佢地
有無律師救緊佢地

[緊急分析]法！不！責！眾！